求寫apps高手

有冇巴打有整開apps 小弟有idea 但係唔識寫apps 一齊搞搞佢 做福人群 兼發大達

...

我等緊嘅人係咪就係你？